跪求喇叭仔個牌子名

我前幾日唔小心整跌佐朋友個喇叭，之後d聲就拆哂
依家想買番個賠番比佢，但個牌子字母太潦，上網都search唔到
想問下有冇巴絲打知道個喇叭牌子名

Mirage

加拿大野，勁貴。 molamola。一部iphonex

感謝巴打

有好多size架wo,
nano sat o3呢d

佢有2個，我整跌爛佐個
雖然佢話唔使賠，但

二手唔貴

如果人地整爛你部電話賠返部二手俾你 你會點

無所謂,睇下自己用左幾耐lo。
而且呢d cheap cheap環繞喇叭都係掛上牆就唔郁佢,有聲就得。

岩岩search佐係依個，唔知香港有冇得賣
冇既話，外國仲有冇賣

入去打牌子,有對1200黑色。
尖咀通利好似見過對銀色display貨,不過可能無左。

mirage喇叭仔唔貴

唔該哂

但係好多時玩音響既人對喇叭壞左其實會有少少開心,
因為可以有藉口升級,唔知買返一樣比佢會唔會真係開心

呢個真